聽朝元朗考車

有咩要注意
我覺得自己ok
係望鏡唔夠 好想打自己

唔合格都唔好打阿sir

如果屌鳩佢 會唔會比人記住 之後針

大佬你唔好痴線啦。
掌握好望鏡cut線timing.
要停車早啲收油，過彎禁慢部車

車起步記得望兩邊鏡,睇下有冇電單車/單車抽出黎

訓啦x頭，冇精神on99仲大鑊

洗唔洗開路 有專業團隊

Lets go

ching小心揸車順利pass

多謝 會盡力

考乜車？

希望你路口左轉

棍van

係就好 不過水邊圍唔係咁熟

第一次考？

OK , 搵班兄弟幫你人肉開路

係呀

會唔會仲衰

希望你一take pass

肥左唔好俾錢報重考。

元朗明早將會因車禍導致大塞車，請住元朗市民早點出門上班

多謝

點解？ 可唔可以正係叫佢幫我排期 我出面搵師傅再跟

仆街，仲未瞓

ching考成點